想問下係札多做到紅衣機師係咪同FG 做AO 一樣？

食女食到暈
唔知人工有幾多呢
不過入面好多都有背景人士
普通窮撚入去係咪淨係可以用渣古
睇住其他有錢仔渣高達開地圖炮鳩射
諗起都慘

啲女會比有上面啲有錢仔食哂
特別係議長個仔

未聽過官二代小隊？
牙c蘭老豆係國防部長+議長
E扎古老母係議會代表
Nikolu老豆又係議會代表
迪咩卡老豆係議會代表

紅衫都係ace 精英級

白衫 大將 元帥級 黃大和

有ms比你揸咪好 大把軍人仲坐緊坦克或者托住支火箭炮坐裝甲車咋

黃你老母咩
基拉大和啊

Lunamaria。。。

想做紅衣都要有父幹
普通人有MS渣都偷笑

想問下樓豬詭辯家札多係喺邊度?